香港人真係可以含撚了

月入中位數1.5萬
當你極慳，剩係用5000，唔洗比家用，
一個月儲1萬
而家樓價800萬，9成按揭
當你有父幹，唔洗比首期
800萬*0.9/1萬=720個月=60年
20歲供到80歲，然後就死得了

買樓根本已經不可能，香港人不如成立個訓街聯盟，以後求其搵條街圍起佢黎住就算啦
最好住係禮賓府前面，塞鳩住柒淋條路

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

訓街聯盟

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

2019年公佈2018年個人月入中位數係$17,100.

Anyway, 樓主其他野都啱